陳奕迅Fear And Dreams 香港演唱會 [1]

陳奕迅 紅館演唱會! 東亞信用卡優先購票! (請讚好和通知朋友!)

優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
演出日期: 2019年12月9日 - 26日 (共15場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480 (紅館)
#陳奕迅 #紅館演唱會 #東亞信用卡 #問朋友借信用卡 #未加場 #傳聞會跨年
(每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。)

東亞LINK:

優先購票: 2019年8月20日9am起 (東亞信用卡)
購票詳情:
(每張信用卡只可透過熱線/網上進行訂購1次。每次訂購上限為4張。)
優先訂票網址: (未開放)
優先訂票熱線: (852) 28 611 611

我想聽六月飛霜 八里公路 開不了心 一切還好

首先要有飛

留名買飛
希望搶到

希望大家都買到飛

罷睇,有時間都出黎幫香港奮鬥啦,仲睇d偽人把撚

無東亞

eason

仆街啦奶共Eason

留名買飛

希望有實名制

冇東亞信用卡啊屌

我要搶飛

想問下東亞大專信用卡有無得優先買飛？

唔知搶唔搵到飛...

覺得應該會係秒清
有冇巴絲試過AEG買 易唔易打得入熱線

絕對唔易
利申 我試過

AEG 垃圾黎

有無tg group討論

再加唔會有優先

有咭都難買到仆街

之前買張敬軒用建行優先 打左百幾次都叫勉強打得入
以為AEG會先進啲

加埋eason個朵
又俾啲黃牛黨炒到千幾蚊

有冇seating plan？ 680會唔會好後

建行買容視兒勁易買

個日要返學搶唔到飛

佢係咪會誇年？咁應該加好多場

會唔會公開預售

想聽一切還好

來吧我還好 期望你還好 我太想去知道

仆街了又AEG攪 仲要無閪亞卡

放心啦 有都買唔到😹

AEG西到無人有

黃牛貴到仆街

跨年
跨年
跨年

有咭應該都好難買

很想要

代買 張卡分番3張比小弟（想要2張就比兩張卡我） 我會比番錢你 ,有意留tg

用手機夠唔夠做? 定要帶電腦翻公司

9點鐘見！

Hello 我寫左個 app 可以 auto refresh
iPhone / iPad 都用到

多謝巴打

good luck

禁入AEG 無反應既?

個網開始死

慢到仆街

冇eason揀？

aeg promotion?
點解冇Eason poster

死左

入都入唔撚到個網

出左啦

電話唔通 個網又死

eason bb ahhhhhhhhhhhhh

有冇人買到

買到駛乜上黎

入都入唔到

上次我3點鐘先叫做入到個網

咁係唔係賣哂

賣完就入到

當然係

係咪可以放棄...唉

咩時候呀大佬，仲聽演唱會？
平時有買碟但今次真係唔想聽

入左差唔多成個鐘都未入到

打咗200次都打唔通 aeg垃圾

完全入唔到

無啦啦撞入左買到4張980

2個鐘都未入到

賣哂未
唔想再禁

九點入到依家

飛已bought

真係禁到燥
禁左咁耐都係系統繁忙🙄

推返呢個啦

Same

求任何一晚 一張飛 咩位都得

求9號晚 680 980 幾多張都得

reload 揀0 嗎？

求任何一晚980兩張
tg

求任何一晚980
TG

0714

四面台？

求任何星期五或六980飛兩張

tg

認真 買左eason唔少cd
睇過佢演唱會
香港咁大件事佢都仲留大陸發展
淨係係香港cap水
今次唔會買黎睇

收680 任何日子

今次係四面台定三面台

lau ming

認真 買左eason唔少cd
睇過佢演唱會
香港咁大件事佢都仲留係香港開演唱會
支持香港人
今次...唔會買黎睇

求2張連位任何日子,任何票價